揸BNO嘅就應該馬上強力買入5號！！！

大英民族嘅銀行

你地班連登仔坐部揸特衰護照

入了牛因爲今天是牛三市

最後一分鐘上車機會

唔好燈埋bno

我無

佢假貨黎架

知唔知佢英國冇咩業務

佢無唔通中銀有

BC 撚表示，百三蚊坐到而家

Shanghai bank 嚟架喎

唔係買渣打?

人唔笑

你倒轉左渣打？